港共再次出招離間 大家請警惕

一方面積極說服外國同各界別 想瓦解我地既聯盟
另一方面扮低姿態 想作出少少讓步
降低香港人既戒心
Tum香港人落格

唔好再中伏啦 香港人
唔好嘗試同港共談判 妥協
記住 目的只有一個
全面撤回逃犯條例

林鄭，李家超同建制狗應該會轉趨低調，博大霧

要不斷宣揚呢樣野
防止到時民主黨再次出賣香港人同港共談判
今次無談判無妥協
只有政府投降 撤回條例

今次係一場
戰爭

只有戰勝同戰敗
No negotiation

香港民主最後一戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

On9先理佢小國支持

堅守障營 港共開始出招
大瘤率先出賣香港人
記住 比佢地去談判 妥協
最後就係咁既結果